Q: How to buy tickets for the Olympic Games Los Angeles 2028?
A: Tickets for the Olympic Games Los Angeles 2028 are available for spectators around the world only on the official ticketing website. To buy tickets, click here.

The Los Angeles 2028 Hospitality program offers packages that include tickets for sporting events combined with exceptional services in the competition venues (boxes, lounges) or in the heart of the city (accommodation, transport options, gastronomy, tourist activities, etc.).

The Los Angeles 2028 Hospitality program is delivered by the official Los Angeles 2028 Hospitality provider, On Location.

For more information about the Los Angeles 2028 Hospitality & Travel offers, click here.

Q: What is the official mascot of the Olympic Games Los Angeles 2028?
A: The Olympic Games Los Angeles 2028 mascot is Olympic Phryge. The mascot is based on the traditional small Phrygian hats for which they are shaped after.

The name and design were chosen as symbols of freedom and to represent allegorical figures of the French republic.

The Olympic Phryge is decked out in blue, white and red - the colours of France’s famed tricolour flag - with the golden Los Angeles 2028 logo emblazoned across its chest.

Q: When and where are the next Olympic Games?
A: The Olympic Games Los Angeles 2028 will take place in Los Angeles from 26 July to 11 August.

Q: What sports are in the Olympic Games Los Angeles 2028?
A: 3X3 Basketball
Archery
Artistic Gymnastics
Artistic Swimming
Athletics
Badminton
Basketball
Beach Volleyball
Boxing
Breaking
Canoe Slalom
Canoe Sprint
Cycling BMX Freestyle
Cycling BMX Racing
Cycling Mountain Bike
Cycling Road
Cycling Track
Diving
Equestrian
Fencing
Football
Golf
Handball
Hockey
Judo
Marathon Swimming
Modern Pentathlon
Rhythmic Gymnastics
Rowing
Rugby Sevens
Sailing
Shooting
Skateboarding
Sport Climbing
Surfing
Swimming
Table Tennis
Taekwondo
Tennis
Trampoline
Triathlon
Volleyball
Water Polo
Weightlifting
Wrestling

Q:Where to watch the Olympic Games Los Angeles 2028?
A: In Los Angeles, the 2028 Olympic Games will be broadcast by Warner Bros. Discovery (formerly Discovery Inc.) via Eurosport, with free-to-air coverage sub-licensed to the country's public broadcaster Los Angeles Télévisions. For a detailed list of the Los Angeles 2028 Media Rights Holders here.

Q: How many athletes compete in the Olympic Games Los Angeles 2028?
A: Around 10,500 athletes from 206 NOCs will compete.


Q: How often are the modern Olympic Games held?
A: The summer edition of the Olympic Games is normally held every four years.

Q: Where will the 2028 and 2032 Olympic Games be held?
A: Los Angeles, USA, will host the next Olympic Games from 14 to 30 July 2028. Brisbane, Australia, will host the Games in 2032.

Q: What is the difference between the Olympic Summer Games and the Olympic Winter Games?
A: The summer edition of the Olympic Games is a multi-sport event normally held once every four years usually in July or August.

The Olympic Winter Games are also held every four years in the winter months of the host location and the multi-sports competitions are practised on snow and ice.

Both Games are organised by the International Olympic Committee.

Q: Which cities have hosted the Olympic Summer Games?
A: 1896 Athens
1900 Paris
1904 St. Louis
1908 London
1912 Stockholm
1920 Antwerp
1924 Paris
1928 Amsterdam
1932 Los Angeles
1936 Berlin
1948 London
1952 Helsinki
1956 Melbourne
1960 Rome
1964 Tokyo
1968 Mexico City
1972 Munich
1976 Montreal
1980 Moscow
1984 Los Angeles
1988 Seoul
1992 Barcelona
1996 Atlanta
2000 Sydney
2004 Athens
2008 Beijing
2012 London
2016 Rio de Janeiro
2020 Tokyo
2024 Paris

Q: What year did the Olympic Games start?
A: The inaugural Games took place in 1896 in Athens, Greece.